iphone11pro max battery test正式出爐,比note10+多足足兩粒鐘

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

説好的pro max 只係贏粒u呢？

發咗三個月夢唔明點解仲有人用an

今次iphone粒電係唔錯WO好大進步

係11 pro 3046mah 都勁過note10+ 4300mah

又話11Pro倒水，睇過

11pro好似大勇
仲未到手

但換嚟係226g嘅重量

11 pro 細電都咁揪得

題外話 displaymate評 iphone 11 pro max A+同note10+同級
等dxomark出埋就可以宣布完美屌打三星了

不鏽鋼 重 鋁 三倍

11 撚冇得打j了

Samsung
第一日買S6開箱 舊電得20%
Samsung 只係贏個mon

個mon同級

11 pro 有3190 mAh 喎

咁係

係11 pro 3190mah 都勁過note10+ 4300mah

咁講11算唔算apple 放流料
明明官網寫住11 個battery life 係同pro max 差唔多
結果係差勁遠

iPhone 睇片可以比你上到1440p先講啦

note10+ mon大好多

Note10+多11pro 40%電量

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

三星

又拿大mon來講

部s6 熄機唔用兩日 電都冇撚埋

大好多note10+ 6.8吋
11 pro max都6.5好明顯係系統功耗問題

依部係用粒廢U架喎 有冇855版本睇下

電量應該係小米note 3最勁

有冇待機版 battery test ?
我懷疑Samsung電都冇撚埋 iphone 先冇幾%

同級叫屌打

三叔狗又賴mon大

唯一一樣優勢係同級仲唔係屌打？

剛剛睇左解像度
Pro max 2688 x 1242
Mate 30 2400 x 1176
Note 10 3040x1440
Note 10 唔開WQHD 開返FHD可能會頂多一個鐘?

Iphone 個mon 唔支援vp9
係google 唔比
定係apple 為咗要 慳電 定其他因素?

條片note10+唔係寫開緊FHD咩
btw等睇s855版

iphone11 倒水電 個mon又黃

佢條片寫明左部 note 10+係用1080 x 2080
仲低過11 Pro Max都係唔夠長氣

講咗九千幾次啲test 要計埋sleep time 先有意思
一計android 就收撚晒皮，android 要兩倍電先夠揪

所以phonebuff we trust

咁今次iPhone粒電真係屌打左

官網係寫pro max多pro 1個鐘再多11 1個鐘喎

垃圾AN狗

有無人講吓點解今次11輸11pro 咁多

Phonebuff話想等13.1出咗先拍

因為佢拍4k片嗰陣黑色畫面
oled唔使用電，lcd要

咁遲啲愈嚟愈多app支援dark mode咪屈機

係咪要自己入4K 片先睇到？
因為我見iTunes 嗰啲電影有4K
但係佢個q&a 話4K要駁電視先睇到

都話11 pro max 會係新一代核電皇，真係無估錯，ios本身係相對慳電，加個4000大電，果然係贏得靚
Btw, 屌佢老屎，乜柒屎為mate30pro, 又新u, 又多人成500百，成日搵打手鳩吹自己慳電，核電，我屌咪柒晒囉
今次真係好好嘅證明，信屎為大話嘅人幾咁弱智

第一日用Max
由iPhone7 升上黎
好感動

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

屌你老屎，屎為條p牌打手比人屌到改埋名嘅契弟呢，睇過睇過，奶屎為屎忽奶到雪雪聲唔得閒浦頭賺5毛呀

Pro max粒電好撚痴線
一日長用 打機睇戲聽歌
無差14個鐘都仲有10幾%電

你睇黎無認真睇入面細分
iPhone 11 pro 0.9 JNCD vs note10+ 0.4JNCD
色準黎講，碌十好一倍
睇細分 邊樣iPhone 係贏到

其實今次有呢個結果，主要係
ios本身係比較慳電
之前物理細電問題，係今次pro max上用上4000電，已經明顯表現優異過比佢更多電嘅同期機
今次粒a13用左改善左嘅7mn技術，比上一代更慳電更有效能！

我覺得當代電話最需要改進既係電池既耐用度,幾核電都好,用得一兩年又要換電其實都幾冇癮,不過唔係咁樣點用迫到你轉機

點解要計埋
真心問

Ios 13有方案減漫消耗

錄影嗰part黑mon會幫oled慳電

樓主建唔建議今晚升左13.1先?

其實11點解咁快收皮？
明明主要用電硬件只差個mon
仲低解像咁多
我仲以為佢會同Max差唔多

因為多數人都係待機佔最多時間

實際 screen on time 有冇 10 hrs？

lcd vs oled

個mon真係有啲影響
上面話齋錄影個陣全黑都用電
但同另外兩款差咁遠真係估唔到

咁又係

細機都係核電黎 用左成日都仲有20% 電
btw Facebook 真係垃圾app 黎 咁撚食電

終於肯整大舊電

冇諗過11 pro勁過11

想spin 啲人買pro 卦，日常用唔會成日黑mon 既

你用電話都唔會連續幾個鐘開住啦

淨係上連登都慳電過 11 好多

無錯，我今日都撚咗成日

部屎為冇左Google services已經食少左電先得第二

9hrs 45mins

第二條已出，繼續屌打

an機全部都係垃圾

想問下新機買番黎，洗唔洗charge幾耐果d？定直接用到無電先charge

唔使，直接用就得，想舊電keep得好啲，20-30%咁上下就好差電，唔好用到舊電無晒電先差

LCD mon 出黑色會耗電過出白色

相反
Oled mon 出白色就會耗電過lcd

agger
幾窮都應該要整部2手se

你買左邊部？

pro 256

待機食電，an機死症

android原本比數碼相機用，仲要用考古java寫出黎本來好期待google用新語言寫出黎既fuchsia，搞幾年都出唔到。好懷疑google寫os能力

好想要你個night mode

Google 寫個新os能力一定無問題，我唔會懷疑google 嘅programming 實力，佢好過apple添。
不過android 依家嘅foundation太大，影響嘅範疇咁多，都唔係google 想轉就轉到，點樣交接令影響減至最細都有排諗

我覺得同雙層板都有關係
睇其他battery test 11仲廢過xr
heavy load一熱起上黎就會倒水d

5.8 都係雙層
但勁左好多

對一間大公司，寫OS能力唔會有問題

但D客肯唔肯過去先係大問題
特別係Google控制唔到班廠
三星想脫離Google框架好耐，galaxy watch死都唔用wearOS
華為就睬你都有味，新機脫離埋Google框架

Android兩個最大廠一下走兩個，
market share跌至少3/4
最慘係如果三星華為脫離android又做得起，Google自己要好似課金Apple令iOS用Google野。

係課金比apple keep google 做safari 嘅預設search engine 姐。

重點係果舊錢好大

Google 係safari 搵嘅錢仲多，咁就唔緊要啦。
我從來都係鼓勵apple, google 良性競爭嘅，咁先係用戶得益。
就好似今次apple 比人迫到終於肯加返舊合理啲嘅大電，已經贏晒！係幾咁好嘅結果！
我地要反嘅，就係屎為呢啲科技界嘅癌細胞，極權政治之下嘅毒瘤！監控及間謀無恥公司！一定要圍而屌之！

屎為係跪地求google都唔撚比佢用咼